% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
\begin{table}[!h]
\centering
\caption{Membros efetivos do NDE}
\label{tab:membrosNDE}
\begin{tabular}{@{}llll@{}}
\toprule
\textbf{Nome}                       & \textbf{Titulação} & \textbf{Cargo} & \textbf{Área}                     \\ \midrule
Evandro Leonardo Silva Teixeira     & Doutor             & Presidente     & Sistemas                          \\
Alessandro Borges de Sousa Oliveira & Doutor             & Membro         & \textit{Design} e Termofluidos             \\
Rita de Cássia Silva                & Doutora            & Membro         & Estrutura e Dinâmica              \\
Rhander Viana                       & Doutor             & Membro         & Materiais, Processos e Fabricação \\
Henrique Gomes de Moura             & Doutor             & Membro         & Dinâmica e Sistemas               \\
Mário de Oliveira Andrade           & Mestre             & Membro         & Produção                          \\ \bottomrule
\end{tabular}
\end{table}